如果侵侵病左，會唔會天下大亂？

會唔會變成美國國家機密？

即刻去強國話俾Winnie知

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓